全部人去民陣fb留言

要求佢哋遊行只有兩個主題

1. 立刻撤回送中條例
2. 釋放今次事件所有被捕人士

唔加埋要嚴懲所有濫用職權同使用不適當武力嘅警察？

加下加下又變咗無限

何況7.1近

下台呢